點解呢個日本眾籌仲未達標？

咁有心，又唔係大金額...我推唔到

不如你籌左比我先 好唔好？

因為寫日文

唔係好知成個體系
例如 點解依個信得過
點解要依個金額

推住先

有英文描述，6月喺日本做個關於去年反送中影展。但又真係好麻煩要login